一齊做快樂抗爭派去拎建制派啲蛇齋餅粽！

比起圍佢地街站，去拎蛇齋餅粽有得食有得玩，仲可以一齊overload建制派啲選舉經費，諗起都爽

唔使特別走去挑機，淨係飲飲食食就已經好有效

仲可以一家大細一齊去，仲可以順便幫我地依邊宣傳

我無野講

我無嘢講

有無攻略?
想食蛇

想睇toy story 4

暫時無，比個idea大家討論下